如果黑警企係示威者叫高層下台

大家可否forgive them

Forgive them前
你諗下有幾多個%佢地會咁做先啦

有咩方法可令警察分列成兩派

有咁理性
我深信佢地之前賽係只會按章工作
無將多餘情緒發洩係示威者身上
所以接受
但獨立調查必需要有

唔要求咁多
佢地集體鳩守扮傷, 唔好阻人地搵一狗同柒婆就得